成日屌人藍tick個啲人一定係大煩膠

屌 唔覆咪唔覆囉仆街
而家唔想理你咪唔撚覆囉
又唔係啲咩重要野
話約食飯個啲唔覆抵屌
其他真係..
憑乜撚野一定要覆你
現實你講野無人應你都唔會屌鳩人地唔應你啦
成日屌藍tick一定係啲死毒撚
利申：
藍tick都廢事

學下咩叫尊重人啦好無

有d撚樣打個？？催你覆仲撚on9

急就打電話 唔係就扔撚左張電話卡佢
至憎果啲講無聊野都催人覆

hea9佢

我直接熄左藍tick 廢事比人煩

唔想覆藍tick你已經係一種尊重啦
自己拎黎柒咁
唔通話：唔好意思啊 唔係幾想同你繼續傾落去啊 sorry 覆唔到你既WhatsApp
咁樣夠唔夠尊重？

真係自己攞黎柒

慘得過比人灰剔
睇都唔睇呀 傻仔

利申 被灰剔

直接啲啦 藍剔都叫尊重啊？
唔想傾咪比返個交帶人囉
要人等你覆？跟住又同人講無人叫你等架喎
人地覺得你重要先wtsapp你渣

yes on9

認真，係得發情毒撚先會咁

呢個真係博唔到 有時係到諗班友有冇毒撚到咁要stalk住我上線

想問如果你女朋友whatsapp被痴線佬或厹同事騷擾
你都會叫你女朋友覆佢？

話唔尊重人果D都痴撚線
依家有人出糧比我覆Msg呀？
洗唔洗24小時On Call覆你老母臭閪Message呀？

我理撚得你係唔係等我覆咩
唔打黎即係唔緊要啦！唔緊要咁點解睇完就一定要覆？
緊要都唔打黎就係你唔尊重我啦
咁我做嘜要尊重你？

尊你老母重咩 鐘意覆咪覆 唔鐘意覆咪唔覆囉 真係好撚得閒咩而家

覆佢叫佢唔好再whatsapp過黎囉

咁條友唔理繼續send你女朋友係咪都應該繼續應佢呀

岩呀 畀個emoji你又話hea覆
藍tick咪當尊重你囉

其實已前屌人藍tick都覺得自己好傻，平時keep住聯絡，藍tick左我之後，成年都冇傾過計lu~
利申 發情毒撚

feel 到

sor囉
講唔夠幾句就藍tick
我一定好煩

你當然可以㨂咩時間覆佢啦 hea9佢又好 點又好
無人叫你24小時oncall架喎 你覆佢 佢自然會gag到架啦
到佢無隱 就唔會煩鳩住你啦
仲有咩咩變態佬係有架 講到明變態就應該block啦
咁如果樣樣野都打電話 咁唔使用whatsapp啦
智能電話可以收皮 用返大哥大唔好

人地覺得重要既野 你可能未必覺得重要架喎

係呀
但如果我唔重視對方/對方唔係我邊個
點解我要理佢重視啲咩